long 美股option又輸錢既連登仔⋯⋯⋯

其實你地邊度學？ 點解會做long 美股option？

（係唔係有YouTuber 吹奏教long option? )

自己經驗係無分美股，港股。
一定比人講都係short輸身家， long最多輸本金姐。
所以我覺得係
1. 恐懼怕輸突
2. Long 有個目標價,贏倍數大
3. 手多

上個巴打個post講完之後開始做下credit put spread HSI, 淨係29/9月結， 30/9 週結都執唔少。
另外naked shirt put Tesla @300 （放定夠接既錢落去）

我諗慢慢做多幾次成功就可以慢慢固有概念。

其實市面大部分書同youtuber 都係教玩short多

做long低成本 高效益wo

講緊做leap call 起碼1年個d